<resources>
    <string name="app_name">FilmPlayer</string>
    <string name="sherlock_holmes">Sherlock Holmes</string>
    <string name="main_header">MovieSearch</string>

    <string name="movies">Movies</string>
    <string name="tvseries">Tv Series</string>
    <string name="documentary">Documentary</string>
    <string name="sports">Sports</string>

    <string name="example_description">
        Придя к власти 30 января 1933 года как председатель Национал-социалистической немецкой рабочей партии и установив в стране диктатуру, Гитлер вознамерился не только взять реванш за поражение страны и отомстить западным демократиям, но также осуществить свои мечты о расовом превосходстве и единстве немецкой нации. В нарушение версальских договорённостей Германия начала стремительно наращивать вооружённые силы и в октябре 1933 года вышла из Лиги Наций – международной организации, созданной в 1920 году для предотвращения международных конфликтов. 7 марта 1936 года Гитлер ввёл войска в Рейнскую демилитаризованную зону и через две недели на митинге в Гамбурге объявил, что «дух Версаля уничтожен». Приход к власти нацистов, запретивших в марте 1933 года деятельность Коммунистической партии Германии и развернувших против её членов репрессии, обеспокоил деятелей международного коммунистического движения и руководство Советского Союза, которое с 1922 года сотрудничало с немцами в военной и торговой сферах согласно Рапалльскому договору об установлении дипломатических отношений. Исполнительный комитет Коминтерна в начале 1933 года опубликовал воззвание «Рабочим всех стран», в котором призвал левые силы организовать единый фронт против фашизма и угрозы войны. В Москву стали поступать агентурные материалы о возможном союзе Германии с Италией и Венгрией против СССР. Полномочный представитель СССР в Германии Л. М. Хинчук в июле 1933 года хоть и рекомендовал продолжать поддерживать контакты с германской стороной, докладывал, что «Гитлеровское правительство не прекращает переговоров об интервенции против СССР с английскими консервативными кругами, с Италией, с Ватиканом, с украинской и русской эмиграцией». Не были секретом и планы нацистского лидера о расширении «жизненного пространства» за счёт территорий на востоке.
    </string>

    <string-array name="categories_array">
        <item>@string/movies</item>
        <item>@string/tvseries</item>
        <item>@string/documentary</item>
        <item>@string/sports</item>
    </string-array>
</resources>